梁家榮：我為亞視誤報江澤民死訊承擔最大責任

新任廣播處處長梁家榮履新，他表示，自己是新丁，未來一定會與同事商討港台發展方向，港台會繼續維持編輯自主。

梁家榮表示，對於亞視誤報江澤民死訊事件，自己是當時新聞部最高負責人，承擔最大責任。當晚，他已打了辭職信，其後亦在不同場合作詳細交代，而通訊管理局已有判決。

珍藏

反對梁家榮出任廣播處長